警方：初步估計有30萬人上街

民陣引述警方消息指，初步估計有30萬人參與遊行。

黑警初步都30萬

點撚樣計

不得了
淋病怕嗎

小支支成日話對港管治係完全正確

完全正確？睇過，點正法呀？30萬人唔妥你喎小支支

仲有700萬人覺得正確

60無走雞，今年逼過03年

怕咩？
怕你殺左佢？

多過2003年警察個數

【澄清】
有傳言指，警方已公佈今日的遊行人數數字。警方現澄清，就是次遊行的人數統計並未完成，相關傳言實屬虛構。

【Clarification】

Rumours suggest that Police had announced the number of participants for the public procession today.

Police now clarify that the statistics on the number of participants for the public procession today has yet been concluded at the moment.